今日守得住就已經係勇武

唔洗衝

一衝就玩完
黑警等緊呢個機會